聽講警察係保護市民嘅職業

聽講係 但實際唔係

藍屍：暴徒唔係市民

黑警狗都不如tim ar

保護緊自己份糧